# 分析情景

游戏中读取文件的路径都是提前约定好的，并不是利用文件名去搜索。
利用多线程模拟不断去随机读取其中的文件路径，需要有一定的几率读取错误的路径。

* 随机路径
    > 针对目录（资源包或者磁盘目录）先构建路径数组  
    随机读取其中数组内的索引（可重复）。
    
* 一定几率取错误的路径
    > if（p < 0.08）读取错误文件路径  

* 针对次数测试
    > 分别以500,000 50,000 5,000等级测试。

# 工程流程
1. 选取目录
2. 目录根据规则（取其中某些类型文件或去掉某些类型的文件）打包（一个资源包）
3. 目录的文件路径写入文字 filename.txt
4. 测试过程：先读入文件路径
5. 开始模拟读取文件，计算耗时从这里开始
6. 如是资源包的情况，也检测资源包的读入耗时。
7. 模拟读取结束，统计总耗时，线程的读取情况与其他信息。

# 改进
1. 系统API情景下，不缓存读取的耗时
2. 系统API情境下，缓存读取的耗时
3. 可能改进的资源读取效率（序列与反序列化）
4. 存疑的部分：序列化的文件是否跨平台
5. 其他平台的读取效率，Android平台如何测试？Unity的mono读取sdcard上的目录？

# Fix
1. 模拟的时候概率有误，是Random线程安全问题，已解决。
2. 
